｛突發｝觀塘警署有大量警車同私家車駛出

見到好多警車尤其是私家長貨Van尾隨